睇O的人係facebook籃球專頁comment好似睇小朋友吵架

果O的咩釣到x酸 唔夠人吵就人身攻擊
睇到真係得啖笑